如果想同女朋友打機，買ps4定switch好

XBOX

PSP

gba

Switch

數碼暴龍機

ps4 毒撚享受
switch party room陪女式game，但係快悶

switch for sure

利申:雙修

超任啦

VR

gameboy

Xbox one

他媽哥池

tamagochi

成班冇個認真

緊係買psvita啦

Why not both?

買多部電腦玩下低b game算啦 ps4無咩雙打game好玩

Ps4

Switch 啦又可以帶出街又可以屋企玩

Switch d game好快悶 買完依家覺得好哂錢

唔好買switch, 條女都唔玩既

玩條女算

買2部nds

我昆咗女朋友買PS4之後, 佢話早知買switch

利申: 想玩MHW

Ps1